急，Twitter 手足要睇

頂住呀

1/10

急，Twitter 手足要睇

2/10

3/10

4/10

5/10
急，Twitter 手足要睇

6/10

7/10

8/10

9/10

仲香港關係法？直接請求出兵啦

同埋記得轉地區做美國

係時候到我地推文宣
就黎美國既早上 我地要好似琴日咁將 #sospolyu 推上熱門！

唔明

推呀我屌

推

ok 出唔到去 盡打twitter戰線
sorry手足

DLLM 唔該一齊轉左個地區先玩 Twitter

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Don't even have #cleanwater; need to face #chemicalweapons. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU

手足
加埋
#suspendUnitedStatesHongKongPolicyAct
用暫停香港關係法大佢